望住班人仲係度賭 賭你老母

宜家咩時勢?
仲掛住賭 賭少幾日洗死?
呢幾日係有心關注 留意緊發生咩事
係根本冇心情去賭啊
你班垃圾仲係度掛住賭
輸死撚你地就冇錯 垃圾

行去馬會睇下 入面邊個似撈得掂
全部都係垃圾

波po馬po成班垃圾

成班都係社會垃圾

賭唔緊要 但d賭波狗yy唔好成個傻閪咁懶醒鳩up

賭少幾日啦，賭得嚟咪又係輸

良知咩尼架？食得架？

罷賭

冇入賭po好耐了

預撚左有垃圾會負評我
已有一個垃圾賭徒留下負評

琴日馬會少咗好多人賭

八場馬都開曬大熱

賺得幾多

sor囉

波台狗各眾尋日唔係一齊出左去咩？
仲掛住賭真係不知所謂

有4個賭狗負評左我

個班一睇都知垃圾嚟

呢句真

好彩冇買

咁都見到自己個名

想問下 賭唔賭 同支唔支持有咩關係？
你唔好食飯 上連登 打機睇電視呀笨
波post大把人有上街 上完唔通要影相打卡放連登？

原來你已經將賭視同為食飯

佢靠賭搵食的 月入100k

你都係 你靠三毛搵食